hotelscombine 笑鳩我trivago男神？ 屌你老母

仆街啦你！
笑我男神 睇你幾時執！！

樓上隻垃圾on9熊出現了

記住

trivago顯示嘅